細個唔讀書，大個做黑警

以後大家要好好教育小朋友努力讀書丫